『求救！』相機叉電

咁多位巴絲打們！
小弟部相機買左好多年，
但由於叉電器唔見左，
宜家得返舊電同部機
所以想問下知唔知邊度有得買

淘寶啦

淘囉